[有圖慎入] 呢隻係咩蟲

啱啱執緊啲舊文件嘅時候，
無啦啦見到有條蟲好快咁爬過，
之後我即刻九秒九攞張紙㩒死佢，
但有冇巴打絲打話我知呢隻係咩蟲？
同咩環境先會岀現？(驚唔係太污糟，而係其他原因)

推

衣魚

咁岀現係唔係正常嘅？
定係因為太污糟或者其他原因？
唔該晒巴打

一個位長期有嘢堆積都有機會出現 就算係乾淨既野都會出現

衣魚常見，太潮濕啦